老老實實 跳躍生命線真係比人underrate得好緊要

拍得住延禧攻略

同降魔的差唔多

靠hana carry

牙賓識貨

Seed?

成班 屎垃圾炒埋一堆

青靚白淨個個D演技
不了

睇過 Netflix 就唔會睇 TVB

睇到眼濕濕 俊仔

咸到

居然死咗

Respect Respect Rescpect

知套野講啲傻閪救護 已經唔洗睇

netflix被人overrate得好緊要

睇過 TVB 就唔會睇 Netflix